你以為美國為香港人兩脇插刀？其實係插香港人兩刀！ 你以為我講緊陰謀論？當年蘇聯就係因為咁而壽終正寑。

你以為美國為香港人兩脇插刀？其實係插香港人兩刀！

你以為我講緊陰謀論？當年蘇聯就係因為咁而壽終正寑。

今日忘記蘇聯教訓，聽日中國（包括香港）就係咁嘅下場！

咁咪好

係咪得我唔覺得咁樣有問題
應該話, 係咪得大中華民族膠同支共會覺得有問題

咁咪好囉不知幾想將香港送俾美國

陸頌雄工聯會成員

無問題阿
最後中國收皮就得la

攬抄既精神同步驟就係呢個list
唔知大家點諗
但係我就全力支持了

仲有三步

跟美國好過跟d垃圾支共下話

好事嚟 埋美國堆人民生活水平先好

即係中國會好似蘇聯咁分裂

好呀好呀

whatever it takes

好呀好呀，承你貴言

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

身為中國香港人助美國滅中國
中國人憤怒吧

陸生出指引教我地抗爭

結論係到依家佢哋都係覺得有大台

幾時香港獨立呀？快！

正呀喂，冇得焦土攬炒
就等睇好似蘇聯咁瓦解

這是大多數香港人的願望

承你貴言

無錯根本香港人就係想咁
如果美國喺中國駐軍有租界
肯定有幾十萬中國難民湧入租界

多謝提供流程圖

醒下啦 中共邊到仲有台灣主權 得個吹字

下一步 係就快

想問有咩問題

最好做齊晒啦

掂

路線圖都有埋

多謝guideline

好期待接住落黎既第三步

Golbalisation底下d人同圍移黎移去
好多人都唔係純種中國人血統
我自己去check過DNA都唔係100%chinese
所以講真心
美國未美國囉
有嘜所謂？
起碼有人權自由

攬炒嘅意義咪係呢度囉戇鳩工聯會

thanks

大一統係民主自由既敵人

有咩問題 好過俾支那統治

搞港獨 同企圖分裂國家

陸頌雄 admin做野啦 又黎隻5毛

頂，仲以為係對我地不利添

完全冇問題

美國駐軍

this way sir!

承你貴言
人類有救了

陸議員是刻意為大家指明路徑？

正呀喂

我地都諗住攬炒 有乜L所謂

仲以為點插香港人兩刀
美國快點接管香港啦

支持呀
美國獨霸天下都好過支國控制

On99 仲信有外國勢力煽動

我支持, 咁咪幾好

不嬲都想攬炒
佢地咁好幫我地只係bonus

條友，唔係以為咁我地就反美呀嘛

邊度有得check

哦，陸頌雄，on99英文好能差嗰個，爆動始祖工聯會架麻，一條共慘黨走狗囉，完！

正呀，美軍來了我帶路

中國解體

有外國勢力你班友仲可以坐係度9up？

原來工聯會一早有晒港獨時間表

同我心目中既路線一樣

有咩問題

陸兄高瞻遠矚，為抗爭者燃點希望

America! Fuck Yeah!

中共收皮就得
Whatever it take

係就好啦 真‧外國勢力

中共為禍全球
人人得而誅之

華夏撚表示中華要行聯邦，唔可以行統一

講左咁多次 if we burn, you burn with us 都仲未明?

工賊會好有經驗噉，重激啲，差啲令香港搞到澳門下場

華夏聯邦指日可待，支持

咁又點
我係要攬炒
黎啦
支共要搞香港
我寧願攬炒

有晒路線圖，身在曹營啊

話美國插兩刀

中國直接插香港心臟大出血呀

佢喺咪唔識攬炒兩個字？ 我理撚得你美國有冇插刀。 全球滅共識共識嚟。

蘇聯解體後d加盟國個個都好過以前
係俄羅斯衰

係就好 見到都流口水

是但啦屌你老母
港唔港爆我都係地底泥黎架啦on9

Hong Kong, USA

有咩問題
冇問題
大家繼續
光復香港時代革命

保蝗算鳩數啦

睇完即刻士氣大增

係就快la

香港關係法

快啦，好過比中國殖民

HONG KONG, USA
HONG KONG, UK
HONG KONG, HONG KONG

差三步
多謝工聯會為我地參謀獻計

我寧願攬炒 好過等中國收香港皮

大家跟住做 一齊拎綠卡

我靜係要支共陷家產姐

出埋攻略照住打就得

美國加油🇺🇸

最好隔住香港插中共
來吧

係就正

即係要完成左5大訴求先可以有臨時政府?
第一難到仆街
第二唔make sense
完成左5大訴求又點成立臨時政府

幾時新疆可以反吸

蘇聯既教訓係咪共產主義同獨裁既失敗

陸頌雄工聯會成員, 證明方向正確

Let’s burn！

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

哇屌 一張圖講哂我啲願望出黎
犀利

蘇聯解體算係好事定壞事

韓日咪又係咁

估唔到要由保皇狗提供路線圖

講開冷戰結束，當年中國都係癡埋美國一伙wo...😍

中國滅亡
大撚把人開香檳慶祝

呢個Roadmap幾好呀

我地就係想咁呀
廢物警犬共產黨

正呀屌

創作力量同幻想會嚇你一跳

見到顏色革命四隻字，就知呢啲係藍絲忽上腦論調

知唔知咩叫攬炒？

好事嚟㗎喎

中國本身就要聯邦分治啦
文化多元 死都要大一統
將大部分既地方文化消滅 為咩

多謝暴動始祖工聯會提供港獨路線圖

就係個個都知蘇聯下場所以先要借美國手搞中國
阿蛇你訓醒未

咁我地可以點？直接回歸祖國懷抱？

true 最重要係支那收皮

係就好啦

果然係暴動始祖

聽落係好事黎wo

我想咁喎
快啲呀唔該

睇你信中國定美國
中國點都信唔過

Perfect

Sir this way

工聯會果然係革祖

高質文宣
正正想咁

真正大台 尊師

多謝工聯會為我地參謀獻計

條友係咪卧底黎架？
教埋我地點做？

好

睇完個list差啲射左 美帝快點強姦我港

唔錯喎

一向敵人既敵人就係自己的朋友
而且點睇美國都比支國好多多聲

G持！等唔切啦

中國=\=中共

咁幾時先得㗎？ 最後可唔可以加埋屠殺14億支那人？

美國獨霸天下有咩問題

好撚On9
香港唔係社會主義, 美國點解要香港玩完?

咁就真係咁又有咩所謂？
我諗香港過半都會支持

工聯會咁快出指引

我唔覺得咁樣有咩問題 美國加油🇺🇸

美國稱霸，好過中共稱霸

係就快

點解我覺得個list唔錯

佢身為土共都咁講，係咪即係中共影響力大不如前，就快變美屬香港？

韓日台，呢三個地方都係做美國細佬嘅
韓日台三個地方嘅窮人，生活都好過你中國嘅窮人

Sounds Great

個個都想移民歐美，連習種全家都移晒民歐美，香港歸入歐美唔係一件好事咩？

請善用起底功能，此人單純係戇鳩

Sir, this way

你理得咁多
中國收皮就得la

美屬香港gogogo

賣俾英國美國做個自由人
同送俾中國人然後大家排隊入集中營
唔駛諗啦

好正

拖得死中共，話知你插我幾多刀

this way sir

呢個劇本唔錯
批准！

Yup

So?

冇問題
到時真正共享支那賤畜榮耀

o say can you see

為左個流程圖, 要幫手推

正呀

抗爭指引

非常好

我地嘅最終目標
有生之年唔知睇唔睇到

樓主仲係未明香港人想點

嘩 原來有晒plan 唔好俾佢停
睇到張list 覺得好有願景同希望

個path正喎可以作為長期抗戰嘅目標

屌你老尾
跟支共都恰到上心口
跟美國唔撚好？

咁咪幾好囉， 老美黎到我帶路

咁所以呢? 美國會唔會監控啲市民?會唔會有社會信用系統?會唔會話有災難，但得35個人死?

哇如果劇本真係咁下就正

支持

全力支持中國解體
呢個先係解除中國威脅嘅最終目標

唔該晒

陸頌雄真係好撚柒

挑起社會不滿係林鄭做喎
唔通....

插香港定插邊個啊？係未搞錯左少少野？

如果一齊滅亡，真係唔介意。
講真係中共一滅，肯定不停內戰同大量人湧來香港，以而家香港既意志點可能守得住

正呀
最好立刻歸美大家一齊做美國人

咁唔好咩

全地球都美帝完全無所謂
中國變4等公民啦傻閪

我等中共解體等左好耐啦

爽

睇到都覺得興奮
Sir this way

仲有，明明蘇聯解體大家都好開心架喎

梗爽

問題係？？？？？？？

多謝工聯會提供攻略

佢個計劃又好似唔錯

支爆？好喎

去到美國註軍果part 之後就唔關我地事啦
我地香港唔會干涉中國內政

My dream

多謝你list埋出嚟

中共壽終正寢
大撚把人想

暴動始祖證明大家並非徒勞無功

屌！有冇蘇聯解體嘅記錄片，忍唔住想打個飛機

寧做美國狗不做支那人

呢個結局好理想喎,有咩問題

個list好完美
我都想係咁

我覺得無問題喎其實

樓主你post錯討論區
呢度8成人以上有份支持 甚至有份參與

包唔包放菠蘿同燒死人？

寧做美國狗
不做支那人

地球村大團結

好正呀

唔覺有咩問題
美國有已發展既民主體系
獨霸全球咪好

佢講左個最理想結果出嚟

我好期待阿

多謝幫手寫路線圖出黎

方向好撚正確

好簡單
我寧願做美國狗都唔想做中國狗

有咩問題？

正

有曬plan 大家識做啦

蘇聯壽終正寢係好事 多謝老美
都多謝樓主比進度圖我地
btw 係 寢 唔係 寑

不愧係工聯會，諗嘅野永遠前過人

最理想既結局

嘩本身都未諗到
而家比工聯會提一提即刻通哂,工聯會果然夠經驗

是但啦 係咪都死 死係美國手 好過死係支那手

非常好 只要毀滅到支共就OK

睇個標題 心諗唔係好事咩？

見到都爽

啱啊，至少人地做既野都係為自己國家好

好呀 中國仆街好呀

佢都諗得幾遠, 係就好呀

要攬炒，又有咩所謂

個路線圖
係我有生之年行埋嗰三步得唔得呀

保持頭腦清醒
小心被帶風向

攬炒就係咁解
驚閪

又提供抗爭方向

幅圖可以直接做文宣

反了反了

陸議員做乜對習大大咁無信心呀

幾好

預祝支共即將解體

我唔貪心
淨係去到獨立/加入英美果步就夠

攬炒就係要咁

係lo 而家都無人著華服出街，根本支那就淨係識消滅自己啲文化，反正韓日都有人著1韓服、和服出街

我諗無咩人會反對

世界第一經濟體：美國
世界第二經濟體：中國
想做第一定第二

正啊喂

中共爆炸有咩問題？

唔介意
只要收到中國皮就得

工聯會又提水，果然暴動始祖係有啲反叛因子係血度

蘇聯解體有咩問題？

係獨立到就好
我地依家最盡都叫下雙普選咋

我唔貪心
去到英美駐軍is ok

第一日聽焦土同攬炒？
仲要quote陸頌雄

照咁睇差3步呀

多謝你個時間表 好清晰易睇

中國(包括香港)

獨派終於有路線圖

就係想咁

721 元朗恐襲

講得出都幾弱智
打個中國返黎要養多十幾億人

收咗美國佬錢嘅英國間諜

蘇聯解體係世界好事 , 中共解體更係宇宙好事

有咩問題 中國唔分裂先係大問題

睇唔到有咩問題

正確方向

cool

有乜問題

講說出十個中國比美國好既例子

講唔出，我點解唔跟美國佬?

多謝幫文宣組出力

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

大量中國人移民去美加

香港美國化，一定吸引力超高

佢想像力幾好
要十四億 人黎做咩

短期目標五大訴求，中期目標香港獨立，長期目標中共解體
仲有遠見過好多連登仔

good

本民青政搞左咁耐都冇獨立時間表,估唔到工聯會幫手諗

分裂咪好囉
做烏克蘭人好過做蘇聯人

你有咩問題?
我覺得冇問題

We die anyway why not pull them together

大中華膠表示無問題

係就快喇，屌！

多謝佢鼓勵士氣
原來距離成功只有咁近

再者，美國有咩問題？

Thanks for the guideline.

差幾步喎

稱霸地球、太陽系
稱霸宇宙呢

都吹得咁勁 唔差在啦

寧做美國人下面，也不願當中共嘅人
至少我有自由，民主、而唔係，壓迫

美國有人權同自由啊
中國永遠都無
插兩刀吧

正合我意

滅中共對香港有咩壞處？

多謝提供to do list
有哂步驟比大家跟，目標明確好多

尼個flow唔錯喎

獨派路線圖

蘇聯係自己都抵死啦

只比較最後一點

1. 中國
2.美國

你揀

原來而家美國唔係獨霸天下？個map 錯哂。

你想拎中共身分證定美國綠卡？
唔準諗 即答

呢個唔係我地既目標咩

望落幾吸引

快點插多兩刀啦咁就 仲講

我點睇個list都係好處黎
明明民建聯班友都好鍾意送仔女過美國拎綠卡
依家直接變美國屬地唔好咩

佢好似忘記咗
如果達唔到五大訴求 我地係想攬炒

真正嘅劇本
Sir this way！！！

蘇聯有冇香港咁多美資? 有冇同美元掛勾?

民不畏死 奈何以死懼之

pc55827 26522

個流程唔錯

我話撚知過程係點

結局係中共收皮就得 唔係咩叫攬炒

多謝提供日程表
好清晰條路點行了

香港人最完美理想嘅發展

最好就跟足呢個path啦

加入美國之後美國獨霸天下有咩唔好
咪仲爽

btw原來只差3步

大大力插啦
最好加快進度 有生之年睇到

竟然有路線圖

Who?
Anyway 方向正確

正呀！！！

去返戰國時代，百花齊放用人為才不知幾好

美國獨霸天下有咩問題
而家上面個個中國人都想移民美國
你問佢地，佢地舉腳贊成添

[member]多謝教路
反送中 時代革命大台原來就係潛伏已久工聯會陸頌雄
唔好出賣義士
見到呢行記得加密回覆讚賞就夠
千萬唔好比人知道黃絲陸頌雄義士潛伏建制派[member]

其實 有咩問題呢個係大家都希望既發展

正啊，最好成功到

好過中共先啦

正啊 快啲快啲

唔好咩
香港咁既物價樓價，除左邊上左岸既，真係有人覺得好合理?

如果係就好

有埋路線圖！反共軍師！推去we7!

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

好理想 有咩問題

到依家仲覺得係外國勢力大台

呢張簡直係最想理既PATH

睇下呢個post就知有幾多漢奸

正呀！！！sir this way

闭嘴
SIR THIS WAY

完美path

唔係好識政治
請問日本都有美軍駐兵 但係日本有冇分裂到
同埋之後發生嘅事情我好似睇唔出有咩問題

一睇個fb icon 就知係5毛post

咁跟住係咪要解散政府同立法會？

睇完個list
好好J

教晒你點做啦

個plan唔錯推

柒人柒事陸頌雄

「愛國」陸頌雄組團廿蚊睇《Marvel 隊長》 被網民嘲諷後删帖

陸頌雄爭車位 馬會話損生計

【香港地位動搖】工聯會陸頌雄：獨立關稅區地位 唔係美國人恩賜 唔需要美國人施捨

其實無問題

幾時空投軍火

工聯會議員

冇問題最緊要係共匪必亡

香港獨立始終唔係主流民意，就算要搞都有排，加上大陸係到，香港獨立左義中國即刻無利用價值，不如轉返一國一制，事實上中國有權力用能力做到，唔守諾言又唔係第一日既事。

陸生明明係你有份計劃㗎喎
我哋連登你愛國愛港

又話唔篤灰，一篤就篤我哋大台出嚟

而家俄羅斯強大過以前蘇聯好多倍啦
你咁講,即係唔想中國強大O者

加入英國或美國
點解得美國線攻略
有冇英國線攻略

完全係我dream timetable

起碼美國總統都會驚連任唔到先，你睇下某國連任期上限都取消埋

係就快啦 仲等咩呀

蘇聯好似都係共產獨裁

香港加入英國或美國➡️中共唔敢打香港，香港永遠安全
中國會變成點冇人care
只要可以令香港自由安全，我都會支持

on9工賊

方向正確

Sir this way

可唔可以快啲
等唔切啦

個flow勁似賣咸碟, 等天災, 搵萬里 再做國家主席 潮文

總之我係要共產黨死，邊個係統領，i don’t fucking care

美國雄霸天下
下一步就係地球聯邦軍

知唔知攬炒係咩意思?

就係想咁呀弱智五毛

寧願攞綠卡都唔要bno/bc 支那国籍真心不了

講得出美國獨霸天下既根本就係想自己獨霸天下

同我地目標一致喎

冇㗎喇你要收皮㗎啦
收租得收咁爽吖啦

好難
漢人唔會反
維人街都出唔到，年輕個一代直接送去教育營洗到自己母語都冇埋

我唔認為有問題喎, 5毛?

中國死有咩所謂

張圖幾正,因為解放香港而令到個世界幾咁美好

呢個就係我地嘅目標，條友係咪忽上腦？

見到接下嚟個3步都想射精

係咁易跟住個順序發生咩

有咩問題？
寧做美國狗，不做中國人

我j都唔覺得咁樣有問題...... 非常好......

你有綠卡但係用厠板咪仲㭍

有咩問題 依家東歐國家之少俾蘇聯好

原本好灰好絕望
陸先生 你燃點左我既希望
原來我地一直做既野係有用嫁!!

好簡單咁講，我渣住支美國旗fing絕對不會覺得shame

你做乜撚野姐 美國獨霸天下先好呀

唔通俾垃圾中共霸咩 快撚D解體啦屌

我都希望承你貴言 有如此結果 起碼無共產黨

呢個係全球主流民意，有咩問題?

美國獨霸天下

你都on99 美國罩住有咩唔好 再者 可以幾肯定答你到時候就算成功 美國都唔會直接管治香港

咪幾好囉 支共收工就得

陸狗 11月天恆撚召喚

反正中共死就得

佢地仲未接受到

快點插我地兩刀

得班大中華膠會care

我就覺得仲有5步要行
估唔到陸議員仲比我地睇前咁多
respect

好想跟住個run down做野

On9

Support U.S.A always

係就好啊屌你老母 唔好等聽日
快 sir this way

下一步係解散政府同立法會

樓主係中共既人?

Road map美帝識做啦

中國咁多高官富相個個都想做美國人.
美國直接接官.....咁米可以直接做美國人啦............
洗麥搭飛機..........
唔洗多一個要除底褲既劉亦菲

checklist✅

蘇聯呢個政體壽終正寑有乜問題？
我地就係要同中國分開，香港才可重獲自由。

我好支持喎

不愧係工聯會
果然係革命先驅
一早叫咗咁多位同前輩學習

其實香港仲有幾多人愛國，有冇6成

陸生做咩大爆我地個行程出黎

港獨軍師 - 陸頌雄

支持美國自由民主槍權輸出世界。
香港人定必拿起槍桿子殺狗殺中共

我ok

中國瓦解咪好

前輩指點迷津

快d啦，我要做美帝公民。

god bless America

唔該插多幾刀

無聊

屌你 正呀喂

😂😂😂

不知幾想中國(共狗)死

推翻執政黨發夢都笑醒

最多咪做無產階級
D稅收都變晒加拿大法拉利啦
佢爆唔爆？關我L事

先脫離ChiNazi邪惡軸心

如果係真既 仲會多左班支那人黎上街

正，有香港獨立

而家地球做緊化療
去除緊毒瘤
區區一個香港小細胞算得啲咩

有得做美國人

block 9 佢
冇時間睇佢廢話

希望會如期發展落去

解散立法會？你覺得解到？

中國人應該被植民多三百年曾經有人咁講過 之後死左

個時間表安排得好好 有咩問題

哎呀，咁要快啲獨立唔好比大陸拖累啦！

無左蘇聯 大家依家未生活得幾好

你幾時見前蘇聯衛星國啲人擔心蘇聯會冧檔？
開心都嚟唔切啦屌

問題係邊?搵唔到

無問題，唔通你想中國變成世界霸主？

正解

好點解我地要為左世界有個極權偽共產主義國家抗衡西方資本主義國家而under 支共豬，有人唔做做狗
你以為藍絲好偉大好愛國？佢哋愛祖國啲錢咋

最重要係中共滅黨

政府同黑警唔仆街又點會煽動到人民呀？外國勢力點都唔會影響事情黑白

懷疑佢係曲線

仲有3步就到香港獨立

個流程圖好振奮人心

岩
做唐狗定番狗。。
好易揀

工聯會啊工聯會
暴徒啊暴徒啊
放炸彈啊放炸彈

美帝獨霸天下

無錯

親美有咩問題？
蘇聯當年咁搞其他國家，係迫害黎！
我理撚得佢點樣！
但文革而家已經出現係香港
得美國佬救到我地！

其實蘇聯解體 有咩唔好

好路線 跟住做

明明係香港人嘅努力，CREDIT曬俾美國
唔緊要，如果關係法人權法真係可以幫我地達成嘅
CREDIT 俾曬佢又點話

正呀屌..

This is gooooooood

好呀 快d啦 快d呀跪求美國快d解放香港

為既就係解體

美國雄霸天下有咩問題？

美國咁強大，有咩唔好

送美

美國幫手建設民主中國
香港人有咁嘅公民質素 都係受西方民主自由思想影響
我睇唔到支國人除咗走上呢條路外 有咩辦法改善整體公民素質

諗到支共解體就不自覺笑

當然番狗

同連登路線最接近既竟然係工聯會

唔完成咪成立到

Sir follow me

Help push. Give more bullets for America to shoot China in the head

有片 - 前白宮顧問講點解美國要對付老共

人地咁好心寫埋張Task List比我地

如果世界統一左
人類咪一樣可以和平發展
仲唔洗浪費咁多去研究武器

係囉，噉係咪幾好。你睇奧運會嘅時候美國隊係點嘅？

天下太平。全世界一齊嬴。

多謝 工賊會 大台

抗爭路線圖

好事黎架wor

咁孫文都係漢奸

只有無知藍絲先會覺得個路線圖都壞事 明明正常香港人都Buy

希望希生之年見到中共解體

以佢地個智慧差唔多啦
工聯會

仲有外星人侵佔地球，太陽系爆破，銀河系分裂，吳京出嚟救市。

佢地做左成世扯線公仔
唔會相信會有一大班人唔洗指揮組織都可以成事

劇本幾理想 唔錯
希望一切如事進行

目標好清晰
根本助攻緊

你冇選擇

點樣check

正是說明不能讓外國介入

咁咪啱囉

我第一個反應都係咁

傻閪樓主見到咁多人都話好即刻潛水以為有得帶風向好撚柒

中共唔lum得？

譯做英文畀侵侵過見
同佢講係支那黨員list 嘅
問佢有冇錯漏

有冇6%都成問題啦

咁渣美國籍 加拿大籍
個堆係咩

原來下一步應該要咁做 明哂

Nice, stick to the plan

我share

仲有三步就香港獨立
仲有十步就中國解體
可唔可以快d呀

唔錯丫,唔洗移民做美國公民

仲差3步就成功啦,加油

其實中國係唔會滅的
中國係講緊亞洲個塊中華土地
我哋係郁緊個政府
即係中共

好刺激，好期待
尤其接落嚟嗰三步

就快得喇
大家加油

大家識做啦

蘇聯解體左之後好左幾多
呢個教訓真係提醒左我地要繼續

寧做美國狗，不做中國人

美國有冇插香港人我唔知, 但我知香港人被支共, 支港政府同班狗插緊

中共不等於中國 中共倒台有何不可

大家繼續努力

香港獨立

手足! 同垃圾講野自己都變垃圾!

唔好傻 藍絲見到加入美國/英國已經出晒水
跟住其他果d是撚7但啦

香港以後用美金

有問題 佢覺得中國應該獨霸天下

快撚d

樓豬係on9定點？

見到差三歩就香港獨立笑咗

咁快驚到腳震？

講好左攬炒架嘛

身體特徵分唔分到我啲鬚喺太陽下面紅色㗎

why not

你馬克思列寧都係外國勢力啦

希望做到

有咩問題先,唔想入集中營

sir this way

美國不嬲世界霸權, 不過中共證明比全世界睇, 有比較, 美國霸權都唔好差, 中共上位就全世界仆街

分乜鬼呀

homo sapiens 咪算囉

支共收皮咪好囉

721 811

個劇本幾好喎，好過大陸將全世界唔聽話人士拉晒入集中營
(香港首當其衝)

🤣🤣🤣

全部skip
認真答 行多幾步 一定ww3

睇到中國死 就滿足

好好奇到底溝咗啲咩基因

如果中國唔係行暴政唔肯聽水深火熱既人民訴求，邊個可以分裂到佢

好簡單易明既文宣
有路線圖

陸頌雄工聯會成員

陸頌雄工聯會成員

陸頌雄工聯會成員

香港獨立 我ok喎

寧做美國鬼 不做中國人

駁唔到

當年蘇聯就係因為咁而壽終正寢

支共啲核電廠幾時好似切爾諾貝爾咁爆炸做倒台起點?

原來要出兵武統係咁解，中國统一靠美帝，中國夢成功在望啦，同志。

屌 陸頌雄收撚皮啦
係天恒邨垃圾左咁多年
今年唔該一定要踢走佢

人類最後的希望 美利堅帝國

yes i do 我願意

送邊到都唔緊要， 最緊要可以一刀插撚死啲狗 大家快啲save低啲狗相 係街認得都要大叫佢個名 跟住佢 ，冇gear既仆街都係垃圾

支持中國解體

on9, 支那獨霸天下同美國獨霸天下揀邊個?
睇下大陸人移民去外國多, 定鬼佬移民去大陸多就知邊一邊係鬼國啦.

唔介意一直都話做美國二等公民好過做中國人

咪撚亂咁link 埋港獨

煽動虛無民族主義嚟協助維穩嘅政黨仲好意思話畀人聽叫工會？

食屎啦工賊

Wa 屌 正撚到

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

又幾好，幫大家做埋文宣

抗爭指南，thx

幫手簽中共係恐佈份子

原來喺陸頌雄眼中，羅斯比中國更適合做美國征服世界嘅boss

喜聞樂見

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

見到張表都開心

原來陸頌雄就係幕後黑手呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家後生仔就係話畀你地知
既然我地咩都得唔到, 點解會怕香港死大家攬炒

咩叫攬炒啊
就係攬住中國一齊炒啊

應該正評定負評

佢係咪美國間諜黎

好呀好呀，快點插我

美國做大佬好過中共做大佬啦

佢架未有車牌先興奮既kia賣左未

road map

如果係咁
就真係皆大歡喜

來吧

所以呢？我唔認為可以衰過佢唔插手

真.暴徒工聯會陸生帶領港人爭取獨立
不愧係工人大佬

冇人講果美國兩脇插刀'
想美國用依粒字彈射死中國姐

中國獨霸天下
1.全民監控 實名上網 手機 電腦
2.社會信用評分
3.全國白色恐怖 所有異見人士即被捕
4.特權人士 不受法律制裁

見到香港獨立 我就知更加要支持

跟美國，全民免於恐懼
跟蚑那，全民活於恐懼

攬炒

那改為為台灣自由及同胞們 兩臂插刀

支共係條屎壩

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

好興奮快撚啲解放我

攬炒成功

支共下既奴隸同美國二等公民
其實有咩諗既必要

整埋list比我地

我諗條友應該係唔想美國獨霸天下？
但其實依家美國都已經係第一大國
人地又唔會好似共匪咁周圍害人
其實真係冇問題
成個list嘅嘢有邊樣對香港人唔好？係冇
諗下共匪點樣迫害人 新疆集中營啲人嘅下場係點？

當年好似係Gorbachev比人捉咗d屋企人,軍方威怯佢解放喎

快點

兩害取其輕, 係香港人都識揀

係不做支那奴

中華移民共和國d粉豬唔知幾想啦

對香港好撚多好處喎
Post出黎為港人加油？

佢哋要搵嘢嚟blame
佢哋唔會相信民意就係唔撚妥你中國政府
或者其實佢哋一早知但係唔想接受，亦都無資本去接受

你想壽終正寢比大陸頂美國？

香港同蘇聯有邊忽似呀
要比就比支那

好想比美國插兩刀

路線圖出現了

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

快啲插

鄧小平：凡是和美國搞好关系的國家都富了

一DD啦
好多老嘢懷戀

期待

每次示威浪潮慢慢熄滅緊果陣
永遠都有人幫你重振軍心

諗多左

陸生咁清醒

So?
我死都要搵你班仆街一起死！攬炒！

太好了
反正香港都要俾你班仆街整死
點解要俾你地好過?

真大台

係咪得我覺得無問題

人地大國博奕，關你蛋治咩？唔係成日話唔好搞政治，專注經濟民生架咩，做乜撚野突然政治局常委上撚晒身，好似自己有份決定幾時射核彈咁撚款？

原來工聯會就係幕後大台

多謝工聯會會員 陸頌雄
但係香港獨立呢單野好大鑊, 唔好咁大聲講出黎呀
我而家極度懷疑工聯會提倡港獨, 快D搵人黎譴責工聯會

呢個明明係最理想情況
點解佢講到好似好大執陰毛咁嘅

未駐軍已經俾人鏟平左啦 打小陣飛機啦
尼D藍絲文太多ON9 假切

喂你個陰謀論同我地既方向一致喎

睇左幾次都無乜問題

正啊！期待偉光正、宣揚普世價值政府執政！

蘇聯收皮唔好咩 點解拎佢做例子

工賊會賜路線圖

共濟會萬歲

巴打認真㗎？
有喺美國住過嘅都知美國做緊同香港exact7ly一樣嘅嘢

期待已久

呢張圖正
一於跟住做

攬炒，幾好

SIR THIS WAY

有晒路線圖

最好咁啦

Happy ending喎

條友一係on9，一係又發現平行時空嘅人
佢個次序都幾好，我幾滿意

jeng

原來唔係假，真心蠢架喎…

有咩問題其實

This way,America first#

一個地球只有一個真正既民主國家就夠

呢個路線圖真心正, 係真就好了, 普世歡騰

Happy ending

陸頌雄辦事處係天恆 有冇手足想一齊嚟搞搞佢

係就快，正啊

屌你老母臭閪真係睇都覺得開心
今晚有一覺好瞓了

點解我覺得好好

on9

美軍來了我帶路

黎啦！插我啦！

唔係咁開心呀 屌快啲啦喂

睇黎依家目標正確。

如果你假設一個13億人又咁撚柒大個嘅國家
管唔到民主自由思想流入廣州
廣州咁細嘅地方叛亂又會燒曬全國
已經證明佢即使係你嘅理解中都係好多問題、唔撚掂
All you have to do is kick in the door and the whole rotten structure will crumble to the ground.

點都係死 不如大家一齊死 多個伴

係啲支那人，大中華撚硬係覺得成個中國佢有份咁
台灣新疆西藏獨立 佢地好似無左忽肉咁
其實獨立未獨立囉 你地都無呢個民意去留住呢啲國家
留佢地係到 都係增加社會不穩

當年美國都係咁做 搞到日本經濟爆煲

咁又點？ 我要纜炒呀 屌你老母

我睇完之後第一反應係:
咁都係插中國佬兩刀姐

唔係好事咩

我就係想中共解體
狂賀丫唔該

咪就係香港人想要架囉，即係叫我地再積極d？

佢呢個post 都柒到出汁．

香港人最終脫苦海！咪好囉！

聽到都覺得好興奮

好呀
快啲插我地

希望見到中共解體

敵人反對就正確

愈睇愈覺得正

而家D警犬做D野賤撚過南京大屠殺

好事

好撚正，香港人嘅夢想

跟佢依個schedule
美國稱霸天下個陣香港一早已經和平咁納入左美國
咁有咩問題

全力支持啦

也是大多數中國人的願望

本身都有啲迷惘，依家 人生充滿方向

幾好，美軍來了我帶路

支持啵

Road to America

Sir, this way!

其實如果有得揀，你想做中國定美國殖民地？

香港收皮就一定架啦，中共都唔當香港自己友。問題係要拉埋中共一齊含

點解吾係惗民族自主作長遠目標咩，美國佬對有色人種好得去邊，大把香港人去到比人歧視到pk，夏威夷入左美國，土著咪又係比人霸撚曬啲地

工聯會世界視野獨步全球

一定要俾美國霸左香港先，唔係既話中國已消滅香港

利申:我冇地，美軍隨便起基地，我冇所謂，最好係我屋企附近起

你又唔係白人，點會比自由人權你，睇下啲士著，黑人同拉丁美洲移民你就知美國民唔屬於我地

又唔好咁講
其實都要有當家作主嘅決心
美軍嘅仆街嘢近近地嘅沖繩都發生唔少
呢個moment sir this way就冇所謂,但當目標達到之後就要清楚自己咩定位同價值

唔好諗住再做港豬啦

終於有路線圖，多謝陸議員帶領港人

香港人打算攬炒咪岩囉！

個進度表做得幾好
怪不得林卓延話咩5:0 啦

陸生係咪白鴿黨放喺工賊會果支針黎架

咁會唔會太美好，唔洗草幾百萬都做到美國人

我寧願美國獨霸天下都好過俾共產黨為禍人間

咁咪即係攬炒？ 正呀喂

推

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

仲係講緊顏色革命 工賊會暴動真係冇撚腦

啲黑人過得好過你

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

Or how Chi na heartbreaks

香港獨立！

係當時未有好似中國咁嘅Big Data監控

#我們緊跟陸頌雄同志走時代革命之路

真係諗起都開心

最緊要中共收皮

手臂咁粗長嘅洋腸

你想終國稱霸？你想比終國統治？
連攬炒都唔驚又點會驚比美國稱霸

差d以為樓主係3毛

起碼美國遠 唔會管我地甘多
而且佢地要扮世界警察 點都唔會好似依家政府甘無恥

第一句好有即刻駁嘴feel

I want this sooooooooo MUCH

我哋贏緊5-0

個list咁撚吸引既屌

點解我都覺得咁樣無問題

反共有咩唔好
寧為亂世人也不做太平狗
冇自由寧願死

咁未好囉, 不嬲想中共仆街~

見到有香港獨立同支爆就係好事嚟

捉緊飛行棋

如果香港附近5個核電廠爆炸
香港必為死城

Sir this way

我唔介意邊個會成為漁人 但我要中共一齊冚家剷
If we burn, chi-na will burn with us.

移民外國 戰勝黑暗

快點來插我

哇，正呀

仲有美左

完全無問題喎

香港獨立同中國解體？
係就快啲

美國獨霸天下 成立地球連邦政府
開始宇宙世紀
推行宇宙獨立
成立自護公國
一年戰爭
.
.
.
.
.
.

話我崇洋都係咁話，我寧願比鬼佬歧視，都唔想真回歸比班湧落黎嘅蝗蟲白眼

唔講咁深入, 淨係要我得冇睇FB, youtube, 日日淨係可以上百度, 睇微博
咁我真係死撚咗去好過

係五胡十六國胡漢通婚之後就已經無左純正漢人

咪幾好囉
快d黎呀屌你老母

唔知係支爆先定核電廠爆先

仲好
我而家人生目標就係共產黨收皮

幾好丫
支蘇冚國剷
美英歐三分天下

香港人而家咪又係中國二等公民

明白了

應該三峽爆先

邊個搞條送中條例導致分裂國家!!
咪果條仆街搞到散左囉

陳同佳俾人帶綠帽